
                      A mi me ha parecido espectacular , Â¿las escenas de combates? : trepidantes y que decir de la ambientación y la recreación de Paris , sencillamente increíble . Muy entretenida y divertida . Mención aparte merece el Variado y grandioso vestuario Oscar seguro . Los actores interpretan a la perfección sus personajes y no chirría ninguno ( aunque dartagnan le de un aire a Cristiano Ronaldo) .
        
            